有冇人成日食蛋食到成身痕？

痕到瞓唔到好辛苦，求解決方法，但唔想睇醫生

搵人救下我

會唔會係對蛋 過敏?

係冇紅到一撻撻咁，只係少少紅好痕，算唔算敏感？

打電話搵612人道基金，有醫療支援

痕住覆你
間房有殘留物 抹完好似仲痕咗
唔知點先有效清到 想搭單問

聽日打去問下先

痕住幫你推

戒口，btw做過敏反應測試未必有，咩過敏係要自己試比較準